睇住屎為請成班打手，不過香港人無動於衷真係笑出聲

班垃圾打手

請你老母打手咩
你真係以為香港市場好撚大呀? 要請打手都去打歐美市場, 加強市佔率啦。

吠乜鳩

歐豬都唔係咁蠢，只係個混種白皮蝗心KOL 搵班演員拍左條短片仔扮歐洲多人用

明明唔見有打手吹奏P20 反而屌華為班打手係咁出POST都幾好笑

笑死 吹奏p20既po都3、4個
選擇性失明

即吠，笑左

吠唔切咁樣衝入黎

讚下就打手，咁讚apple, htc啲打手多幾撚十多倍

咁都叫讚下